太古城中心突然關閉

番番下工話要收鋪個商場要關，癲
大家係太古要小心

現場, fced